(清算)「黑警傳道」黃衛雄宣佈成立藍絲教會！

新港澳辦主任上任會唔會拆埋佢教會

「黑警傳道」黃衛雄宣佈成立藍絲教會！警隊前高級督察、沙田浸信會前傳道黃衛雄撰文，宣佈在10月已成立三一臨在浸信會(Trinity Theological Baptist Church) ，開宗名義是全港唯一藍絲教會，「全部會友100% 藍」，歡迎支持止暴制亂的藍絲參加，可疑的是，無論教會或其個人專頁，都沒有公開聚會地址。

警隊前高級督察、沙田浸信會前傳道黃衛雄昨日在個人臉書專頁宣佈，已於10月成立三一臨在浸信會，「全部會友100% 藍，或許是全港唯一」，清楚表明邀請「支持止暴制亂的弟兄姊妹」，明確表明其教會的政治立場。
根據黃衛雄發佈的資料顯示，該教會主理教牧是其本人，祟拜逢周四晚上舉行，由8時至9時30分，以廣東話崇拜，普通話翻譯。10月開始只有幾個人，現在已超過70人加入，當中有基督徒警察、輔警、警嫂、警隊文職、醫生、護士、老師、商人、音樂人、插圖藝術家、高管人員等；為了避免摧毀性的政治爭端和仇恨，該教會沒有黃絲信徒，所以可以暢所欲言有關「信仰正能量」的議題和分享。令人可疑的是，無論教會或其個人專頁，都沒有公開聚會地址，僅表示在「深水埗會所」。
黃衛雄經常在「耶教港人講地」與主偕行專頁撰文撐政府和黑警，在區選後發表兩則文章，污衊選民盲目，只怪責港鐵封站及魔警亂放催淚彈，卻不譴責「暴徒」，更胡亂引用聖經典故暗示民主派選民是悖逆神。
(歡迎轉載報導，請註明出自基督教《門徒媒體》)

笑撚死人

藍絲信徒可以點算

清算開始

信黨信近平，阿門

呢d叫耶咩

性公會會唔會滅門

沒事兒没事兒

基督末世黑警門徒聖殿

唔會，啲女信徒可以仿效被邪靈附體嘅抹大拉的瑪利亞，出賣自己的身體，盡做些卑鄙下流淫盪的事情，取悅男人

大家一齊祈禱

真。天使

黃衛雄又可以點算

隨時可以見到中共彌賽亞

性女隨時準備奶車底

等睇全港佛教及十字架教會全被滅團

佛教都滅

邊撚個比負皮

上面炸佛像佛塔觀音像間唔中都有。

藍絲信徒已經好慘，撐定反好？

唔撚係呀
以為佛教大撚哂

由得佢地鬼打鬼

你們要防備假先知。他們到你們這裡來，外面披著羊皮，裡面卻是殘暴的狼。

完美描述綠曱甴黑警嘅所謂傳道人。

班藍屍信徒又話唔好分色牧養？

班藍絲基督徒即刻收哂火
好撚好笑